果醬咩味最正

marmalade

蜜糖

蛋黃菠蘿

香蕉

唔會租到仆街既
咩都好食

甜